全民full gear！眼罩口罩一齊上！

記得捽眼都好易奶野
眼罩口罩消毒酒精 缺一不可！

如果全民豬嘴可唔可行？

太吸引注意

一次性先衛生 外科口罩 n95就夠

正解

帶菌返屋企

成本好高喎
同埋消毒勁麻煩

求眼罩推介